中國網民發現私人作曲藏「光復香港時代革命」摩斯密碼 手遊「Cytus」音樂總監請辭

手機遊戲「Cytus」的開發商雷亞遊戲音樂總監 Ice 今日在 FB 發文宣佈請辭，貼文提到是關於一首他在三月推出的樂曲「引發爭議」。據台灣媒體報導，事源他在 SoundCloud 發布的樂曲藏有「香港人加油」訊息，以及「光復香港 時代革命」摩斯密碼，被中國網民發現並舉報，發起抵制遊戲「Cytus」。

Ice 提到的「引發爭議」歌曲，是三月在 SoundClound 發表的樂曲《Telegraph : 1344 7609 2575》，曲名的數字以中文電碼翻譯為「安魂曲」，收錄在專輯《Consciousness》中。目前歌曲已下架，惟歌曲在 SoundClound 的網址仍可見包含數字「7449-3263-0086-0502-3111」，即中文電碼「香港人加油」。

垃圾共匪諗掂自己張綠卡先啦
奴才

屌你老母死支那豬

啲支那賤剷打完J冇野做？咁撚得閒

連美國最有權嘅侵侵都準備收皮

習大帝領導嘅中共已經所向無敵

中文電碼同摩斯密碼兩樣嘢喎

Cyrus II

係Cytus
Autocorrect

Cytus不嬲正

藏得咁深又用摩斯密碼咁都發現到
不得不說大陸人喺政治正確方面真係做到連細節位都唔放過

有咩問題，點解要辭職
自己辭職示弱？

原來ice係香港人黎

咁都發現到 班政治審查員究極係點培訓

但係最有權嘅好似唔係個總統係congress wor, congress入面兩邊都好似唔鍾意中國個喎

Ice - 傘なる思い

用多啲嗰幾組電碼（eg加入文宣）
等睇支那幾時冇數字用

寫稿條友

係囉 點解要辭職
宜家可以做啲咩支持佢?

會唔會係被辭職？
Fb留言支持下佢
同埋可以買佢album

台灣公司

會一直支持佢

似係啲on9大大聲多啲

食飽無野做，食唔飽都一樣無野做

班垃圾

唔講咁多，即刻課金

- . - - . ... 😂

買album

似係無得用Steam 打j 報復

屌那媽
KIVΛ同ice都走左
Cytus已死
等雷亞解釋

Deemo II可以收皮 雖然本身deemo已經冇cytus咁好玩

推

手你老母遊咩
仆街中肺炎啦

1:12左右

我想問一問可唔可以炒到去美國等steam ban咗佢？

Ice係香港人, 人在異鄉作首歌紀念下義士都比支那玻璃心搞
連登仔唔係唔撐佢下化
Rayark 支那

佢係喺首歌裏面加咗段摩斯密碼
轉出嚟係中文電碼
再轉出嚟

滴水不漏

你故「民主回歸」前後卅年
可以咁順順利利
安插左幾多針 布左幾多線眼 做左幾多功夫

各位親愛的音樂世界《CYTUS II》玩家：
關於相關曲師在其個人音樂專輯中發表不正當的政治言論，經我們查明，涉事曲目為曲師個人發布，並未收錄至遊戲中，龍淵網絡及雷亞遊戲對此事均不知情，也並不代表龍淵網絡及雷亞遊戲的立場。雷亞遊戲收到消息後便收到了該曲師的請辭，目前已經受理並第一時間解除了該曲師在雷亞遊戲的一切職務，後續也將停止與該曲師的所有合作。
由此造成不良的影響我們感到萬分抱歉，也對這位曲師的作為表示強烈譴責，我們將對其造成的負面影響與損失進行追究，絕不姑息。
目前音樂世界《CYTUS II》已經陸續在相關平台下架，我們將盡快對相關內容進行整頓，後續會公佈相關整頓內容。遊戲在經過整頓和內部評估後將重新上架，還請關注。
龍淵網路 & 雷亞遊戲
————————————————
啱先見到 屌你老母咩雷亞
比d骨氣好冇呀
本身鍾意雷亞遊戲其中一個原因就係台灣出品
做咩因爲人民幣變成咁

一定要罷玩所有雷亞嘅遊戲
奶撚飽佢

大家一定要支持Ice

支那人撚狗佢地咪又係乖乖地含撚

仲課金擺明跪左

台灣公司 食屎喇

上去負評佢

Push
Pin依個!!!

Push

舔共台灣公司 睇黎人民幣賺得太爽

罷玩/杯割

Push
Dklm
野蠻到一個點

推呀
Ice係香港人黎
希望大家可以支持下佢

叫啲中國網民查下字典啦
本本字典都有齊嗰幾個字㗎

全國燒撚晒啲字典啦

恭喜支那又少一隻game玩

台灣公司都要跪 雷亞係咪on9 你估d支那仔有俾錢買歌咩 咪又係單破解版 d驚幾高質都無用啦 奶共嘅 不了

私下創作都唔比?

公司唔撐死留喺公司仲有咩意思
仲點會賣命幫公司做到好作品？

等佢之後獨立發展再買下佢啲CD

間公司同支那人一鳩樣咁垃圾

我課咗唔少錢喺Cytus，仲要買埋Ps4 Deemo

啱啱已經del咗驚

台灣人點睇呢件事?

只有支那人政治要挾係正確 但全世界嘅人都唔可以地址支那野 如果唔係就係打壓欺負

支那人真係好撚賤

我都係揼咗好多錢同時間係cytus同deemo到
啱先已del game
曾經最愛嘅音遊game

睇清楚內文未?Reading U？

禁曬所有數字 唔比學數

俾支畜抵制喎咁都唔讚得
絲reading好勁呀

唔係第一次啦之前KillerBlood同薛南又係Del歌
今次燒撚埋做超過6年嘅音樂總監（有啲懷疑懷疑之前kiva都係咁俾人逼走 ） cytus2嘅兩大靈魂人物走晒
之後Rayark應該可以半收皮音game起家然後炒撚咗個音樂總監等睇Deemo2出事

嗰班韭菜粉紅，有L資格拎綠卡咩？

不如等佢收皮好過
成個cytus2嘅靈魂Æsir走撚曬
仲有之前kb薛南事件

間垃圾公司跪咗啦，舐緊蝗蟲屎眼啦

推Ravon香港developer
仲有Dynamix（香港developer，雖然唔知黃藍）
其他音game仲有Lanota / 陽春白雪（台灣）同埋Arcaea（英國）

九成九有支那內鬼報串啦
班小粉紅邊有咁醒可以咁都發現到

佢辭得職隻game已經半玩完，Cytus係佢心血嚟

唔好放過間野

成件事真係好鬼，真係唔信有人會咁無聊一個個音查佢電碼，除左有人同人講入面有呢個信息，否則應該冇人會知

ice 跟左雷亞好多年wor

咁都要走？

隻game係支那有上架咩？

ICE打音GAME好勁的
無記錯佢係讀喇沙 , HKU

抵制？抵制乜尻？抵制ice就有
雷亞一早跪撚左啦 Sotui講埋ice一路比班支那狗fb屌臭
不過連新聞內文都睇唔明嘅串閪盲毛又點會知咁多

入面好多佢d歌都好正架

等台灣雷亞回應

而家上面篇聲明係陸方代理發出

你啱
講真KB同薛南單野因爲係支那版下架
所以果時我都on99咁選擇繼續信雷亞
依家真係睇清楚呢間濕鳩公司

fb圍屌中,大家可以去幫手

不過佢篇聲明係龍淵網路 & 雷亞遊戲
所以就算篇野係支那方寫
都代表雷亞係同意

絲真係好叻叻呀講真邊夠你寸丫
我係冇睇清楚 sorry囉
垃圾game都係咪撚玩 留返俾班玻璃心支畜玩啦

真 垃圾game咪撚玩 一齊上佢fb屌臭佢啦

Dynamix 已藍

人民幣就係香
雷亞仲衰撚過之前赤蠋 立即連同中國代理光速切割

但係本部潛撚曬水呢雷亞根本唔識處理炎上問題 淨係識潛水舐共 等件事冇人提先出個濕鳩聲明
between Sdorica已經睇得出間公司好撚多問題（可以上巴哈爬文，雖然唔知啲文仲係唔係到）已經被屌隻game得音樂同畫風可以賣
而家音樂美術總監2個走晒

求詳細

當然要 大推 Ravon

cytus2冇佢同kiva已經可以準備收皮
1代心血Chapter L俾全球玩家圍屌都冇出事，今次一首個人名義發表嘅作品反而要離職
雷亞唔奶共真係冇人信

我唔可以講咁多，真係想知咩事可以去查冊。
至於我點解會知

私人創作
又唔係用公司名義發表

辭職唔想連累公司我可以理解
但間公司洗唔洗直接跳出黎跪低係咁奶人民幣
一啲骨氣都無
食屎啦

巴打係ravon嘅developer
我好撚鍾意呢隻game

認真計，我係UI.
DNX都係我做UI

玩撚完啦

間公司要賺人仔就預左有今日

私人作曲都可以俾人清算
就係呢啲垃圾公司 真係幫兇
班支那越囂張 自由越收窄

因為講到玩暗號佢地先係專家

垃圾公司

啲小粉紅自己破解，另一個po有講

Rayark到而家都仲未出聲明, 當支那代理出左就算
學777咁迴避等件事凋淡當無人知

巴打好勁 請受小弟一拜

啲小粉紅咁勁

push

啲小粉紅長年累月係文化革命大，生活上任何一件都可以批鬥，何況音樂，遊戲

邊有可能咁易唔記得

Like and follow 埋人地個page 啦，like 個post 托柒啦

推呀

唔明 其實做到咁明顯 同直接講香港人加油有乜野分別?

電碼唔係摩斯密碼喎清